[
    {
        "pk": 3, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Stemmen er klangen af en vibration formet af f\u00f8lelser, mentale kr\u00e6fter, muskelarbejde, attitude, energi og meget andet.\r\nStemmen kan der ikke v\u00e6re noget galt med. Den er jo lige netop lyden af dig - som du er og som du har det - lige nu.\r\nFordi stemmen er det autentiske udtryk for vores f\u00f8lelser, fordomme, beg\u00e6r, indsigter og kropslige form\u00e5en, s\u00e5 er det ogs\u00e5 en sikker indikator for de kropslige og mentale blokeringer, der m\u00e5tte findes. \r\nUtr\u00e6nede \u00f8rer registrerer at der er noget galt, eller at man ikke kan li' stemmen, mens tr\u00e6nede \u00f8rer kan henf\u00f8re en bestemt klang til en konkret blokering af flow'et i krop eller f\u00f8lelser. \r\n\r\nArbejdet med stemme og krop med fokus p\u00e5 mindfulness, n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet kan derfor v\u00e6re indfaldsvinkel til mange forskellige problematikker og udviklingsm\u00e5l.\r\n(bl. a. hengivelse/sensualitet, gennemslagskraft, kunstnerisk eller personlig afklaring, - problemer med at synge rent, - med at blive h\u00f8rt, - med at lytte, fysiske sp\u00e6ndinger i tale og sang, stress, udbr\u00e6ndthed, pr\u00e6stationsangst)\r\n\r\nKontakt mig gerne p\u00e5 malenebi@gmail.com, hvis du \u00f8nsker hj\u00e6lp, inspiration, coaching eller r\u00e5dgivning som ikke d\u00e6kkes af de aktuelle workshops. Jeg tilrettel\u00e6gger s\u00e5 et forl\u00f8b for en eller flere personer, ud fra det aktuelle behov.\r\n\r\nSe i kalenderen hvorn\u00e5r de enkelte begivenheder foreg\u00e5r\r\n\r\nDet er utroligt gang p\u00e5 gang at opleve, hvordan b\u00e5de \u00f8vede og u\u00f8vede sangere p\u00e5 15 minutter bliver markant bedre p\u00e5 Malenes workshops. \r\nHvis \u00f8jnene er sj\u00e6lens spejl, m\u00e5 stemmen v\u00e6re sj\u00e6lens forst\u00e6rker, og sang er i forhold til andre instrumenter i h\u00f8jere grad pr\u00e6get af et psykologisk element.\r\nMalene er rigtig god til p\u00e5 en ukrukket og professionel m\u00e5de at skabe rum for at man t\u00f8r overvinde bluf\u00e6rdigheden, og hun finder hurtigt frem til de v\u00e6rkt\u00f8jer den enkelte har brug for - for at blive en bedre sanger \u2013 uanset om det er psykologi eller sangp\u00e6dagogik der er brug for. \u2013 \r\nHedder det holistisk sangp\u00e6dagogik? - Malene\u00b4s kurser kan varmt anbefales\r\nMartin Utzon, musikl\u00e6rer\r\n\r\n", 
            "title": "Brug din stemme med jordforbindelse og sensualitet ", 
            "numchild": 7, 
            "depth": 1, 
            "path": "0002", 
            "slug": "jordforbindelse-sensualitet"
        }
    }, 
    {
        "pk": 8, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Undervisningen foreg\u00e5r som f\u00e6lles sang\u00f8velser og som individuel  sang - og stemmeteknisk vejledning p\u00e5 mindre hold i en tryg og afslappet atmosf\u00e6re\r\n\r\nVed at arbejde med stemme og mindfulness vil du\r\n\r\noptr\u00e6ne den \u00e5rv\u00e5gne og nysgerrige opm\u00e6rksomhed og dermed nedtone den kritiske opm\u00e6rksomhed\r\nkomme i kontakt med dine styrker og blive tryg ved dine s\u00e5rbarheder\r\nop\u00f8ve din evne til  musikalsk hengivelse og sensualitet\r\ntr\u00e6ne klarhed og overblik\r\nl\u00e6re at bruge din stemme som indikator p\u00e5 din \u00f8vrige tilstand.\r\nsmitte andre med tryghed og tillid med din stemmeklang og lytteevne\r\nblive autentisk i din musikalske kommunikation med andre \r\nopn\u00e5 et tantrisk forhold til din stemme og dermed til hele den proces som du er.", 
            "title": "Mindfulness i dit stemmebrug", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00020004", 
            "slug": "mindfulness-stemmebrug"
        }
    }, 
    {
        "pk": 6, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "For dig, der som ud\u00f8vende sanger eller performer gerne vil \r\nn\u00e5 dybere i det kunstneriske arbejde \r\narbejde med det autentiske, r\u00f8rende og bev\u00e6gende m\u00f8de med kunsten\r\nn\u00e5 det autentiske, r\u00f8rende og bev\u00e6gende m\u00f8de med publikum\r\n\r\nUndervisningen foreg\u00e5r p\u00e5 et mindre hold, \r\nog veksler mellem f\u00e6lles \u00f8velser og individuel vejledning.\r\n\r\nFor tiden underviser jeg mest sangere og performere individuelt, -men jeg laver meget gerne denne workshop p\u00e5 opfordring.\r\n\r\nUdover at Malene har givet mig nogle gode afsp\u00e6ndings- og koncentrations\u00f8velser, har hun med sin humor, menneskelige indsigt og rolige men direkte facon, rykket ved min forestilling om mig selv som sanger og performer. Det har v\u00e6ret b\u00e5de givende, sundt og meget inspirerende! \r\nJan Hilmar\r\nwww.janhilmar.dk", 
            "title": "Sang for sangere og performere", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00020005", 
            "slug": "sang-sangere-performere"
        }
    }, 
    {
        "pk": 10, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "\r\nNB: Starter 11/5 2011\r\n\r\nFor nysgerrige mennesker, der gerne vil have et mere nydende forhold til sang.\r\n\r\nVi arbejder med sammenh\u00e6ngen mellem sang, n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet \r\n-gennem legende stemmearbejde, improvisations\u00f8velser, flerstemmige sange og stemmemeditation.\r\n-og gennem individuel vejledning i stemmetr\u00e6ning og sangteknik.\r\n\r\nEn gruppe med fokus p\u00e5 udforskende og n\u00e6rende processer.\r\n\r\nSanthi Yoga School, Ole Suhrs Gade 13 \r\n-5 onsdag aftener kl. 19.00-21.30.\r\n\r\nPris kr. 600,00 \r\n\r\n\r\n\r\nKontakt mig endelig, hvis du vil h\u00f8re n\u00e6rmere\r\n\r\nTilmelding via kalender eller p\u00e5 malenebi@gmail.com\r\n \r\n\r\n\r\n\r\nJeg synes er der er et helt vildt godt flow i hvad vi lavede; du guidede altid videre p\u00e5 de rigtige tidspunkter og uden dikkedarer og uden at det f\u00f8ltes kontrolleret. Det tror jeg var med til at g\u00f8re at vi virkelig hurtigt kom frem til noget der l\u00f8d rart i \u00f8rene, og det var sk\u00f8nt. En anden ting som virkelig t\u00e6nder mig er, at det vi laver n\u00e5r ud over det, at synge. Det du s\u00e6tter i spil i forhold til at improvisere sang s\u00e6tter tanker i gang om hvordan jeg g\u00f8r min dagligdag; hvor meget \"improviserer\" jeg og hvor meget k\u00f8rer jeg i et fast og trygt m\u00f8nster af handlinger og holdninger. Det f\u00f8les som omdu selv lever det, at det at synge og det at leve ikke er to adskilte st\u00f8rrelser, og det smitter af. Det kommer ogs\u00e5 til udtryk i at du f\u00f8lger det der dukker op i processen, for eksempel forslag fra os. \r\nDet er sj\u00e6ldent jeg har oplevet den kombination af sang, liv og bevidsthed. Det er meget, meget inspirerende. \r\nJes Plesner, medlem af sanggrupen", 
            "title": "Sanggruppeforl\u00f8b hos Santhi Yoga School", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00020007", 
            "slug": "sanggruppeforlob-santhi-yoga"
        }
    }, 
    {
        "pk": 4, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Vil du gerne have mere overskud i din m\u00e5de at bruge stemmen p\u00e5?\r\n\r\nUndervisningen foreg\u00e5r p\u00e5 mindre hold i en afslappet og tryg atmosf\u00e6re, og veksler mellem f\u00e6lles sang\u00f8velser og individuel vejledning i stemmeteknik.\r\n\r\nP\u00e5 dette hold vil du \r\nf\u00e5 forbedret dit n\u00e6rv\u00e6r og din koncentrationskondition\r\nf\u00e5 redskaber til at tr\u00e6ne musikalsk fordybelse, spontanitet og hengivelse\r\nvende tilbage til den rene sang og klang, som vi alle er f\u00f8dt med og som vi kan bruge autentisk og uden omsv\u00f8b.\r\nOpleve hvordan den kreative kilde \u00e5bnes gennem stemmen, n\u00e5r du slipper dine forventninger til hvordan stemmen skal lyde og hvordan du skal virke\r\nblive tryggere ved din stemme, s\u00e5 du kan bruge den alsidigt og levende i tale og sang\r\narbejde med en medbragt sang eller tekst, -evt. i mikrofon\r\n\r\n\r\nTilmelding via \"kalender\"\r\n", 
            "title": "Stemme n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00020008", 
            "slug": "stemme-naervaer-kreativitet"
        }
    }, 
    {
        "pk": 7, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Undervisningen foreg\u00e5r som f\u00e6lles sang - og stemme\u00f8velser og som individuel stemmeteknisk vejledning\r\n\r\n\r\nStemmen udtrykker alle aspekter af det vi er. \r\nNogle af menneskets mest fremtr\u00e6dende aspekter er de k\u00f8nslige. \r\nB\u00e5de m\u00e6nd og kvinder har brug for at kunne udtrykke feminine og maskuline aspekter, og ved at arbejde med stemmens udtryksmuligheder vil vi samtidigt arbejde med de - m\u00e5ske ubevidste eller undertrykte - maskuline og feminine v\u00e6rdier. \r\n\r\nEn kniv er ikke det modsatte af en gaffel\r\nMaskulinitet er ikke det modsatte af femininitet\r\nDer er ikke noget feminint over frav\u00e6r af mandighed.\r\nOg der er ikke noget maskulint over frav\u00e6r af kvindelighed\r\n\r\nK\u00f8nsl\u00f8shed fortr\u00e6nges af k\u00f8nsligt forankret v\u00e6ren\r\nsom m\u00f8rke fortr\u00e6nges af lys\r\n\r\n\r\n\r\nSe i kalenderen hvorn\u00e5r n\u00e6ste hold afholdes.", 
            "title": "Stemme og polaritet", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "0002000B", 
            "slug": "stemme-polaritet"
        }
    }, 
    {
        "pk": 5, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Denne workshop er for dig der frygter at blive lammet eller h\u00e6mmet af nerv\u00f8sitet, netop n\u00e5r det er vigtigt for dig at yde dit bedste.\r\n\r\nF\u00e5 hj\u00e6lp til at \r\n\r\nvende din fordybelse mod det du vil formidle\r\nm\u00e6rke hvordan sceneskr\u00e6k og anden pr\u00e6stationsangst kan reformeres\r\nsamarbejde med din krop i stedet for at kontrollere den\r\nopn\u00e5 tryghed ved din formidling, din krop og din pr\u00e6station\r\nF\u00e5 konkrete r\u00e5d og hj\u00e6lp til at h\u00e5ndtere netop din version af et problem som er almindeligt for rigtig mange mennesker.\r\n\r\nUndervisningen foreg\u00e5r p\u00e5 mindre hold i en afslappende og tryg atmosf\u00e6re og veksler mellem f\u00e6lles \u00f8velser og individuel vejledning.\r\n\r\n\r\nSe i kalenderen hvorn\u00e5r n\u00e6ste workshop afholdes.", 
            "title": "Stemme, krop og pr\u00e6station", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "0002000C", 
            "slug": "stemme-krop-praestation"
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Meditativ fordybelse gennem sang.\r\nDrop-in stemmemeditation hver fredag morgen kl. 8.00-9.00 \r\nog hver tirsdag aften kl. 20.00-21.00\r\n\r\nStemmemeditation kan give dig:\r\ndyb ro\r\nforbindelse mellem sanseligt n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet\r\nforbindelse mellem individuel og kollektiv kreativitet\r\nkontakt til udtryksvilje og udtryksevne\r\nlydh\u00f8rhed for klange, energier og stemninger.\r\nhandlekraft\r\n\r\nPris: 50 kr pr gang (betales p\u00e5 stedet)\r\nTilmelding via kalenderen eller mail malenebi@gmail.com \r\nI samarbejde med Santhi Yoga School\r\n", 
            "title": "Stemmemeditation", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "0002000E", 
            "slug": "stemmemeditation"
        }
    }, 
    {
        "pk": 13, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Med afs\u00e6t i \u00e6stetisk iscenes\u00e6ttelse og inspireret af tilgange som systemisk praksis, Art of Hosting, anerkendende udforskning og Teori U, faciliterer jeg m\u00f8der og udviklingsprocesser. \r\n\r\nJeg vejleder og inspirerer grupper af ledere, folkeskolel\u00e6rere, p\u00e6dagoger og andre personalegrupper indenfor kreativitet, teamsamarbejde, innovation, iscenes\u00e6ttelse af l\u00e6ringsrum, professionel forf\u00f8relse, autenticitet, transparens, mindfulness, presencing og \u00e6stetisk/musisk kommunikation.\r\n\r\nSe evt. mine workshops for inspiration.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nGennem flere \u00e5r har jeg ofte haft lejlighed til at sparre med Malene om faglige, personlige og filosofiske emner. Det sp\u00e6ndende ved disse udvekslinger har b\u00e5de v\u00e6ret deres dybde, anvendelighed og innovationskraft, som ofte har tilf\u00f8jet nye perspektiver langt ud over forventning. Malenes iderigdom, logiske stringens og evne til at se tingene fra nye vinkler er ret enest\u00e5ende, og s\u00e5 har hun hjertet p\u00e5 rette sted - tilsammen en blanding som i hvert fald jeg v\u00e6rds\u00e6tter meget h\u00f8jt. \r\nEbbe H\u00f8yrup, Direkt\u00f8r for Levende Musik i Skolen.", 
            "title": "For erhverv ", 
            "numchild": 5, 
            "depth": 1, 
            "path": "0003", 
            "slug": "for-virksomheder"
        }
    }, 
    {
        "pk": 14, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": " 2 gange halvanden time.\r\n-mindfulnessbaseret coaching ,\"walk and talks\" - eller hvad der nu er brug for.\r\nPris: \r\nErhverv: 2400 kr. (ex. moms)\r\nPrivate: 1400 kr.\r\nFor enkeltpersoner eller mindre teams.\r\n", 
            "title": "Coaching og supervision", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00030002", 
            "slug": "coaching-og-supervision"
        }
    }, 
    {
        "pk": 15, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "\r\nFindes der egentlig bl\u00f8de v\u00e6rdier - eller findes der bare bl\u00f8ds\u00f8denhed omkring \u00e6stetisk faglighed og kompetence?\r\nSans for flow som stressforebyggelse\r\nFra k\u00f8nsl\u00f8shed til k\u00f8nslighed - en vej ud af gr\u00e5zonen\r\nIscenes\u00e6ttelse af l\u00e6ring (n\u00e5r p\u00e6dagogik er det samme som kunst)\r\nSammenh\u00e6ngen mellem n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet.\r\nN\u00e6rv\u00e6r, l\u00e6ring og kommunikation.\r\nTransparens - t\u00f8r vi v\u00e6re dem vi er - sammen?\r\n\r\nForedragene indeholder sangindslag og sm\u00e5 \u00f8velser for alle.", 
            "title": "Foredrag", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00030004", 
            "slug": "foredrag"
        }
    }, 
    {
        "pk": 16, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "God m\u00f8dekultur er en m\u00f8dekultur \r\n-hvor man m\u00f8des om det som det giver mening at m\u00f8des om \r\n-med dem som det giver mening at m\u00f8des med\r\n-p\u00e5 m\u00e5der som giver mening\r\n-s\u00e5 ofte og s\u00e5 l\u00e6nge som det giver mening.\r\n\r\nEn god m\u00f8dekultur handler ikke om m\u00f8der - men om det som vi skal med hinanden\r\nGod m\u00f8deplanl\u00e6gning handler om sans for at facilitere inspirerende og relevante processer.\r\n\r\nGennem f\u00e6lles\u00f8velser, gruppe\u00f8velser og opl\u00e6g viser jeg nogle af f\u00e6lderne i mange slags m\u00f8der og giver ideer til forbedringer, \r\n-b\u00e5de p\u00e5 refleksivt plan og helt praktisk.\r\n\r\nMine ideer er inspireret af \r\n\r\nmusiske samarbejds- og kommunikationsformer - herunder Improvisationsmetodik\r\nTeori U\r\nEvolution\u00e6re samtaler (- eller Boehm-dialoger) \r\nMindfulness-filosofi\r\nWorld Cafe\r\nArt of Hosting\r\nAppreciative Inquiry\r\nog systemiske samtaleformer (reflekterende teams mm.)\r\n\r\nF\u00e6lles for disse inspirationskilder er v\u00e6gten p\u00e5 at prioritere tillidsskabelse og transparens - altid!", 
            "title": "M\u00f8der med mening ", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00030006", 
            "slug": "moeder-med-mening"
        }
    }, 
    {
        "pk": 17, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Proceskonsulent/facilitator - professionelt enzym - inspirator\r\n\r\nMed afs\u00e6t i \u00e6stetisk iscenes\u00e6ttelse og inspireret af tilgange som systemisk praksis, Art of Hosting, anerkendende udforskning og Teori U, faciliterer jeg m\u00f8der og udviklingsprocesser.\r\nDet foreg\u00e5r altid p\u00e5 baggrund af en dialog om hvilken proces I lige pr\u00e6cis har brug for.\r\n\r\nPris: Der gives et individuelt tilbud der tager udgangspunkt i en dagspris p\u00e5 kr. 8.000 pr. dag og en forberedelsespris p\u00e5 kr. 650 pr time.", 
            "title": "Procesfacilitering ", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00030008", 
            "slug": "procesfacilitering"
        }
    }, 
    {
        "pk": 18, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Vi \u00f8nsker alle sammen at v\u00e6re i et team hvor udviklingen af det f\u00e6lles projekt bliver s\u00e5 sp\u00e6ndende at al selvoptagethed forsvinder.\r\nHvor vi ikke br\u00e6nder for hver sin dagsorden, men m\u00f8des \u00e5bne for at finde ud af, hvad vi f\u00e6lles vil br\u00e6nde for.\r\nDet handler om n\u00e6rv\u00e6r og det handler om tillid, og det handler om at anerkende hinanden\r\nJeg arbejder med kommunikations\u00f8velser og improvisations\u00f8velser inspireret af drama og musik, samt med mindfulness - for at finde det n\u00e6rv\u00e6r, der lader teamet slippe begr\u00e6nsningerne og give sig hen til den f\u00e6lles kreativitet. \r\n\r\n\r\nDenne rejse beskrives meget h\u00e5ndgribeligt i Otto Scharmers Theory U og Precensing teori.", 
            "title": "Teamudvikling", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "0003000A", 
            "slug": "teamudvikling"
        }
    }, 
    {
        "pk": 11, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Individuel undervisning \r\n- i sang, stemmebrug og personlig gennemslagskraft. \r\n\r\nBliver du r\u00f8rt af en sang, en tekst eller en anden vigtig sandhed, og lader stemmen udtrykke dette, vil det ogs\u00e5 r\u00f8re andre.\r\nS\u00e5 simpelt er det. \r\n\r\nMen dit ego kan forstyrre og f\u00e5 dig til at leve dig ind i dig selv i stedet. Det kaldes nerv\u00f8sitet, generthed, selvh\u00f8jtidelighed, h\u00e6mninger,\r\nkrukkeri, kedsomhed.\r\nK\u00e6rt barn \u2013 mange navne\r\n.\r\n\r\nL\u00e6r teknikker til at befri dig selv af denne klemme og f\u00e5 et n\u00e6rv\u00e6rende og kreativt forhold til din stemme og din kommunikation.\r\nOg l\u00e6r at bruge teknikkerne til at hj\u00e6lpe andre.\r\n\r\nPris kr 450 pr time\r\nIntroduktionstilbud: De to f\u00f8rste timer for kr. 600.\r\n\r\n\r\nKontakt mig for aftale. \r\n\r\n\r\n\r\n\r\nUdviklingsgrupper\r\n\r\nAt arbejde med sin krop og stemme sammen med andre er ofte mere virkningsfuldt end at g\u00f8re det alene\r\n\r\nDerfor danner jeg gerne sm\u00e5 grupper (2-8 personer), hvor der arbejdes med individuel stemmetr\u00e6ning og/eller sangteknik\r\n\r\n\r\nTilmeld dig ogs\u00e5 gerne sammen med din partner eller med dine b\u00f8rn. Det kan\r\nv\u00e6re meget smukt at se hinanden folde sig ud stemmem\u00e6ssigt, og for mange er\r\ndet sk\u00f8nt at arbejde med kommunikation uden at fokusere p\u00e5 at analysere\r\nhinandens psyke, men at lege med hinandens \u00e6stetiske muligheder.\r\n \r\n\r\nMalene :-) Du er en fabelagtig underviser. Jeg sprutter af livsenergi efter en fantastisk sangtime!!!! \r\n ---------\r\n\r\nDet var en stor oplevelse at v\u00e6re p\u00e5 dit hold atter engang. Synes selv,\r\nat jeg har l\u00e6rt at blive mere fri i min sang i \u00e5r.\r\nBjarne List Nissen, musikl\u00e6rer og musiker", 
            "title": "Individuel undervisning - og sm\u00e5 udviklingsgrupper ", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 1, 
            "path": "0004", 
            "slug": "kreativitet-og-kraft"
        }
    }, 
    {
        "pk": 19, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Jeg har arbejdet for/med:  \r\n\r\n* Aalborg Universitet\r\n* L\u00e6reruddannelsen, CVU Nordjylland, Aalborg\r\n* L\u00e6reruddannelsen, CVU Nordjylland, Hj\u00f8rring\r\n* P\u00e6dagoguddannelsen, CVU Nordjylland, Hj\u00f8rring\r\n* Abildg\u00e5rd B\u00f8rnehave, Frederikshavn\r\n* Hobro Nordre Skole\r\n* T\u00e5rs Skole\r\n* Tofth\u00f8jskolen, Storvorde\r\n* Cepra (Center for Evaluering i Praksis)\r\n*Sundhedsfaglig Diplomuddannelse, VIA University College\r\n* L\u00e6reruddannelsen, VIA University College\r\n* IT Universitetet, K\u00f8benhavn\r\n* Skolen ved S\u00f8erne, Frederiksberg\r\n* Skolen p\u00e5 Nyelandsvej, Frederiksberg\r\n* Skolen p\u00e5 Gasv\u00e6rksvej, K\u00f8benhavn\r\n* Folkeskolens Musikl\u00e6rerforening\r\n* Vr\u00e5 H\u00f8jskole\r\n* Levende Musik i Skolen\r\n* Rytmisk Center, K\u00f8benhavn\r\n* Thoughts4Action Consulting CC\r\n* Eva Fock, musiketnolog\r\n* Klar Kurs \r\n* Unfolding Fields\r\n* LUPF (foreningen for l\u00e6reruddannelsens p\u00e6dagogiske fag)\r\n", 
            "title": "Kundeliste/CV ", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 1, 
            "path": "0008", 
            "slug": "cv-og-kundeliste"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "**Som sanger** arbejder jeg is\u00e6r med moderne kompositionsmusik, bl. a. sammen med komponist og lydudvikler Knud Riish\u00f8jgaard (h\u00f8r If all the Ships), og i ensemblet Syzygy, - og jeg improviserer - bl.a. i Natkirken i Vor Frue Kirke i K\u00f8benhavn. \r\nSe og h\u00f8r improvisation fra Global Units, K\u00f8benhavn i maj: http://blip.tv/global-units/global-units-copenhagen-sessions-no-4-part-1-5142729\r\n\r\n**Som proceskonsulent** arbejder jeg ofte med teamsamarbejde. - og hj\u00e6lper teams til at kommunikere mere autentisk og derfor mere kreativt. -men faciliterer ogs\u00e5 st\u00f8rre processer og m\u00f8der for skoler og andre virksomheder.\r\n\r\nJeg arbejder med sammenh\u00e6ngen mellem n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet med udgangspunkt i stemmearbejde. \r\nJeg hj\u00e6lper mennesker med at finde deres autentiske udtryk og kreativitet gennem arbejde med kontakt til stemmen og indlevelse i det stof, man gerne vil videregive.\r\nEksperimenterer med meningsfulde koncertformer og musikritualer i Consonic, Art of Musical Hosting.\r\nJeg underviser og superviserer konsulenter, coaches, vejledere og undervisere, der \u00f8nsker at have mere fokus p\u00e5 stemme og krop i deres praksis.\r\n\r\nJeg er uddannet sanger og musikp\u00e6dagog p\u00e5 musikkonservatoriet, og har senere taget uddannelse som proceskonsulent og som konsulent i Spiral Dynamics.\r\nHar dyrket yoga og meditation siden 1986 og tantra og energibevidsthed siden 2005 bl.a. under vejledning af Anne Sophie J\u00f8rgensen.\r\n\r\nEr formand for Dansk Vokalforening siden maj 2010\r\nDesuden arbejder jeg som frivillig sangl\u00e6rer for flygtningekvinder i R\u00f8de Kors.\r\n\r\nJeg har mere end 10 \u00e5r undervist i retorik og musik p\u00e5 seminarier og i sang p\u00e5 universitetet, samt v\u00e6ret konsulent i skoler, institutioner og virksomheder.\r\n\r\nJeg har s\u00e5ledes hjulpet bl.a folkeskolel\u00e6rere, p\u00e6dagoger, sangere og musikstuderende med:\r\n- at lade sig forf\u00f8re og r\u00f8re s\u00e5 meget af stoffet, at tilh\u00f8rere og elever smittes af det. \r\n- at bevare den tantriske nysgerrighed (en musisk m\u00e5de at sige anerkendende p\u00e6dagogik p\u00e5) overfor verden, -s\u00e5 det at v\u00e6re unders\u00f8gende og legende er den vigtigste del af at v\u00e6re rollemodel som underviser eller kunstner.\r\n\r\nJeg er inspireret af Keith Johnstones dramap\u00e6dagogik og musikfagets tr\u00e6ningsformer samt af yoga, tantra og meditation, Theory U, Spiral Dynamics, Art of Hosting, integral filosofi, appreciative inquiery, embodymentfilosofi og systemisk praksis.", 
            "title": "Malene", 
            "numchild": 1, 
            "depth": 1, 
            "path": "0009", 
            "slug": "malene"
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Processen\r\n\r\nEgentlig er det enkelt.\r\nDer findes ikke andet end proces.\r\nLivet er proces\r\nJeg er proces\r\nDu er proces\r\nKemisk, biologisk, psykisk, energetisk, fysisk......\r\nP\u00e5 celleplan, kropsplan, relationsplan, samfundsplan.........\r\n\r\nN\u00e6rv\u00e6r i \"nuet\" er n\u00e6rv\u00e6r i processen\r\nbevidsthed er bevidsthed i processen \r\nog bevidsthed om processen.\r\n\r\nForandring og forvandling er alts\u00e5 det allermest basale\r\n-og det vi finder n\u00e5r vi m\u00e6rker efter i os selv.\r\n\r\nJeg er optaget af at n\u00e6rme mig denne enkelhed \r\ni al v\u00e6ren og g\u00f8ren\r\nat anerkende, rumme og v\u00e6re i de processer \r\nsom er mig\r\nat anerkende, rumme og v\u00e6re i de processer \r\nsom er os\r\nat anerkende, rumme og v\u00e6re i de processer \r\nsom er livet\r\nat anerkende, rumme og v\u00e6re i de processer \r\nsom udg\u00f8r kreativitet \r\np\u00e5 alle individuelle og kollektive planer.\r\n\r\nAt g\u00f8re mig mere og mere fri af omsv\u00f8b\r\nog n\u00e6rme mig den transparens,\r\nsom g\u00f8r min oplevelse,\r\nmin kommunikation med andre\r\nog min performance\r\nautentisk.\r\nUden omsv\u00f8b\r\n\r\n\r\nStemmen \r\n\r\nStemmen er lyden af en proces..\r\nLigesom torden er lyden af lyn\r\nat bruge stemme er at udtrykke sin proces i lyd \r\nAt bruge stemme er at skabe med lyd\r\nAt bruge stemme er at skabe i lyd\r\n\r\nAt arbejde med stemmen \r\ner en meget h\u00e5ndgribelig og tilg\u00e6ngelig indfaldsvinkel \r\ni arbejdet med n\u00e6rv\u00e6r.\r\n- Og for\u00f8get n\u00e6rv\u00e6r \u00e5bner direkte kontakt \r\ntil stemmen og dens muligheder.\r\n\r\nJeg arbejder meget kort fortalt med\r\n\r\nstemme\r\nkrop og bev\u00e6gelse\r\nmusik, \u00e6stetik og metaforik\r\nmeditation, centrering og koncentration\r\nrefleksion\r\n\r\nHenimod n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet\r\nog med afs\u00e6t i n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet", 
            "title": "Vision", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 2, 
            "path": "00090002", 
            "slug": "vision"
        }
    }, 
    {
        "pk": 20, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "- Dansk Vokalforening: www.vokalforening.dk og p\u00e5 Facebook: http://www.facebook.com/?ref=home#!/group.php?gid=30586611289&ref=ts\r\n- Lydforeningen GONG:www.gong.dk\r\n- Eva Fock, musiketnolog: www.musiketnologi.dk\r\n- Santhi Yoga School: www.santhiyoga.dk\r\n- Tigerens Rede:www.tigerensrede.dk\r\n- Knud Riish\u00f8jgaard, komponist, webudvikler...og min tantrapartner: www.knudriis.dk\r\n- Global Units: www.globalunits.net \r\n- Natkirken, K\u00f8benhavns Domkirke: www.natkirken.dk \r\n- Syzygy: www.myspace.com/syzygydk  www.syzygy.dk og p\u00e5 Facebook: http://www.facebook.com/?ref=home#!/group.php?gid=100899908104&ref=ts\r\n- Consonic - Art of Musical hosting: www.facebook.com/group.php?gid=116292242272&ref=ts\r\n- Spiral Dynamic: www.spiraldynamics.net og www.spiraldynamics.org (de to bev\u00e6gelser er n\u00e6rmest i krig. Jeg er inspireret af dem begge:-)\r\n- World Cafe: www.theworldcafe.com\r\n- Art of Hosting: www.artofhosting.org\r\n- Keith Johnstone: www.keithjohnstone.com\r\n- Presencing Institute, Otto Scharmer: http://www.presencing.com/index.shtml\r\n", 
            "title": "Samarbejdsrelationer og inspirationskilder ", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 1, 
            "path": "000C", 
            "slug": "samarbejdsrelationer-og-inspirationskilder"
        }
    }, 
    {
        "pk": 12, 
        "model": "pages.page", 
        "fields": {
            "body": "Har du eller dit kor brug for inspiration og nyt v\u00e6rkt\u00f8j til at arbejde med \r\n\r\n- det individuelle og kollektive stemmebrug?\r\n- klangen i stemmegrupperne?\r\n- n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet?\r\n- publikumskontakt?\r\n- autonomi i det musikalske udtryk?\r\n- fysisk og psykisk opvarmning og \u00f8vning?\r\n- ny musik og anderledes stemmebrug?\r\n\r\nKan jeg hyres som g\u00e6stel\u00e6rer p\u00e5 koraftener eller weekendworkshops.\r\nKontakt mig for et tilbud p\u00e5 malenebi@gmail.com", 
            "title": "Workshops for etablerede kor ", 
            "numchild": 0, 
            "depth": 1, 
            "path": "000D", 
            "slug": "workshops-for-etablerede-kor"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "south.migrationhistory", 
        "fields": {
            "applied": "2011-05-19 23:43:17", 
            "app_name": "pages", 
            "migration": "0001_initial"
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "south.migrationhistory", 
        "fields": {
            "applied": "2011-05-20 00:46:21", 
            "app_name": "events", 
            "migration": "0001_initial"
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "south.migrationhistory", 
        "fields": {
            "applied": "2011-05-20 00:50:57", 
            "app_name": "events", 
            "migration": "0002_auto__add_field_event_description"
        }
    }, 
    {
        "pk": 6, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "contenttype", 
            "name": "content type", 
            "app_label": "contenttypes"
        }
    }, 
    {
        "pk": 11, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "event", 
            "name": "event", 
            "app_label": "events"
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "group", 
            "name": "group", 
            "app_label": "auth"
        }
    }, 
    {
        "pk": 10, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "logentry", 
            "name": "log entry", 
            "app_label": "admin"
        }
    }, 
    {
        "pk": 5, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "message", 
            "name": "message", 
            "app_label": "auth"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "migrationhistory", 
            "name": "migration history", 
            "app_label": "south"
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "page", 
            "name": "page", 
            "app_label": "pages"
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "permission", 
            "name": "permission", 
            "app_label": "auth"
        }
    }, 
    {
        "pk": 7, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "session", 
            "name": "session", 
            "app_label": "sessions"
        }
    }, 
    {
        "pk": 8, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "site", 
            "name": "site", 
            "app_label": "sites"
        }
    }, 
    {
        "pk": 4, 
        "model": "contenttypes.contenttype", 
        "fields": {
            "model": "user", 
            "name": "user", 
            "app_label": "auth"
        }
    }, 
    {
        "pk": "c6ad5d9f8f1350efb3d603ae74ff9b52", 
        "model": "sessions.session", 
        "fields": {
            "expire_date": "2011-06-03 02:14:41", 
            "session_data": "N2M2MWFmODgxMjk2ZTI2YzU2MWQyMDhlMGI5ZGY0ZDQyMGNiMGM4ZTqAAn1xAShVEl9hdXRoX3Vz\nZXJfYmFja2VuZHECVSlkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZHED\nVQ1fYXV0aF91c2VyX2lkcQRLAXUu\n"
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "sites.site", 
        "fields": {
            "domain": "example.com", 
            "name": "example.com"
        }
    }, 
    {
        "pk": 36, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-21 13:33:16", 
            "object_repr": "Samarbejdsrelationer og inspirationskilder ", 
            "object_id": "20", 
            "change_message": "\u00c6ndrede body og _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 35, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-21 13:30:37", 
            "object_repr": "Workshops for etablerede kor ", 
            "object_id": "12", 
            "change_message": "\u00c6ndrede body og _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 34, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-21 13:25:08", 
            "object_repr": "Kundeliste/CV ", 
            "object_id": "19", 
            "change_message": "\u00c6ndrede body og _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 33, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-21 13:24:54", 
            "object_repr": "Kundeliste/CV ", 
            "object_id": "19", 
            "change_message": "\u00c6ndrede _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 32, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-21 13:24:37", 
            "object_repr": "Kundeliste/CV ", 
            "object_id": "19", 
            "change_message": "\u00c6ndrede body og _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 31, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-21 13:19:18", 
            "object_repr": "Brug din stemme med jordforbindelse og sensualitet ", 
            "object_id": "3", 
            "change_message": "\u00c6ndrede body og _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 30, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:25:18", 
            "object_repr": "Samarbejdsrelationer og inspirationskilder ", 
            "object_id": "20", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 29, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:24:54", 
            "object_repr": "Kundeliste/CV ", 
            "object_id": "19", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 28, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:24:19", 
            "object_repr": "Teamudvikling", 
            "object_id": "18", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 27, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:23:36", 
            "object_repr": "Procesfacilitering ", 
            "object_id": "17", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 26, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:23:25", 
            "object_repr": "M\u00f8der med mening ", 
            "object_id": "16", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 25, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:21:34", 
            "object_repr": "Foredrag", 
            "object_id": "15", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 24, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:20:46", 
            "object_repr": "Coaching og supervision", 
            "object_id": "14", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 23, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:20:13", 
            "object_repr": "For erhverv ", 
            "object_id": "13", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 22, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:19:44", 
            "object_repr": "Workshops for etablerede kor ", 
            "object_id": "12", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 21, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:18:59", 
            "object_repr": "Individuel undervisning - og sm\u00e5 udviklingsgrupper ", 
            "object_id": "11", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 20, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:17:41", 
            "object_repr": "Sanggruppeforl\u00f8b hos Santhi Yoga School", 
            "object_id": "10", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 19, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:16:25", 
            "object_repr": "Stemmemeditation", 
            "object_id": "9", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 18, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:15:24", 
            "object_repr": "Mindfulness i dit stemmebrug", 
            "object_id": "8", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 17, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:14:39", 
            "object_repr": "Stemme og polaritet", 
            "object_id": "7", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 16, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:13:52", 
            "object_repr": "Sang for sangere og performere", 
            "object_id": "6", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 15, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:12:12", 
            "object_repr": "Stemme, krop og pr\u00e6station", 
            "object_id": "5", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 14, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:10:38", 
            "object_repr": "Stemme n\u00e6rv\u00e6r og kreativitet", 
            "object_id": "4", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 13, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:09:40", 
            "object_repr": "Brug din stemme med jordforbindelse og sensualitet ", 
            "object_id": "3", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 12, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 10:08:40", 
            "object_repr": "Vision", 
            "object_id": "2", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 11, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-21 02:13:33", 
            "object_repr": "Malene", 
            "object_id": "1", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 10, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 3, 
            "action_time": "2011-05-21 02:10:57", 
            "object_repr": "Min side", 
            "object_id": "1", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 3, 
            "action_time": "2011-05-21 02:10:57", 
            "object_repr": "helt anden side", 
            "object_id": "4", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 8, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 3, 
            "action_time": "2011-05-21 02:10:49", 
            "object_repr": "underside", 
            "object_id": "2", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 7, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-20 02:28:37", 
            "object_repr": "Min side", 
            "object_id": "1", 
            "change_message": "\u00c6ndrede _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 6, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-20 02:28:29", 
            "object_repr": "Min side", 
            "object_id": "1", 
            "change_message": "\u00c6ndrede _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 5, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-20 02:28:24", 
            "object_repr": "helt anden side", 
            "object_id": "4", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 4, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-20 02:15:04", 
            "object_repr": "title", 
            "object_id": "3", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-20 02:10:09", 
            "object_repr": "underside", 
            "object_id": "2", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 2, 
            "action_time": "2011-05-20 02:09:52", 
            "object_repr": "Min side", 
            "object_id": "1", 
            "change_message": "\u00c6ndrede _ref_node_id.", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "admin.logentry", 
        "fields": {
            "action_flag": 1, 
            "action_time": "2011-05-20 01:55:11", 
            "object_repr": "Min side", 
            "object_id": "1", 
            "change_message": "", 
            "user": 1, 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 28, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_logentry", 
            "name": "Can add log entry", 
            "content_type": 10
        }
    }, 
    {
        "pk": 29, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_logentry", 
            "name": "Can change log entry", 
            "content_type": 10
        }
    }, 
    {
        "pk": 30, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_logentry", 
            "name": "Can delete log entry", 
            "content_type": 10
        }
    }, 
    {
        "pk": 7, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_group", 
            "name": "Can add group", 
            "content_type": 3
        }
    }, 
    {
        "pk": 8, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_group", 
            "name": "Can change group", 
            "content_type": 3
        }
    }, 
    {
        "pk": 9, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_group", 
            "name": "Can delete group", 
            "content_type": 3
        }
    }, 
    {
        "pk": 13, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_message", 
            "name": "Can add message", 
            "content_type": 5
        }
    }, 
    {
        "pk": 14, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_message", 
            "name": "Can change message", 
            "content_type": 5
        }
    }, 
    {
        "pk": 15, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_message", 
            "name": "Can delete message", 
            "content_type": 5
        }
    }, 
    {
        "pk": 4, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_permission", 
            "name": "Can add permission", 
            "content_type": 2
        }
    }, 
    {
        "pk": 5, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_permission", 
            "name": "Can change permission", 
            "content_type": 2
        }
    }, 
    {
        "pk": 6, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_permission", 
            "name": "Can delete permission", 
            "content_type": 2
        }
    }, 
    {
        "pk": 10, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_user", 
            "name": "Can add user", 
            "content_type": 4
        }
    }, 
    {
        "pk": 11, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_user", 
            "name": "Can change user", 
            "content_type": 4
        }
    }, 
    {
        "pk": 12, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_user", 
            "name": "Can delete user", 
            "content_type": 4
        }
    }, 
    {
        "pk": 16, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_contenttype", 
            "name": "Can add content type", 
            "content_type": 6
        }
    }, 
    {
        "pk": 17, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_contenttype", 
            "name": "Can change content type", 
            "content_type": 6
        }
    }, 
    {
        "pk": 18, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_contenttype", 
            "name": "Can delete content type", 
            "content_type": 6
        }
    }, 
    {
        "pk": 31, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_event", 
            "name": "Can add event", 
            "content_type": 11
        }
    }, 
    {
        "pk": 32, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_event", 
            "name": "Can change event", 
            "content_type": 11
        }
    }, 
    {
        "pk": 33, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_event", 
            "name": "Can delete event", 
            "content_type": 11
        }
    }, 
    {
        "pk": 25, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_page", 
            "name": "Can add page", 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 26, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_page", 
            "name": "Can change page", 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 27, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_page", 
            "name": "Can delete page", 
            "content_type": 9
        }
    }, 
    {
        "pk": 19, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_session", 
            "name": "Can add session", 
            "content_type": 7
        }
    }, 
    {
        "pk": 20, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_session", 
            "name": "Can change session", 
            "content_type": 7
        }
    }, 
    {
        "pk": 21, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_session", 
            "name": "Can delete session", 
            "content_type": 7
        }
    }, 
    {
        "pk": 22, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_site", 
            "name": "Can add site", 
            "content_type": 8
        }
    }, 
    {
        "pk": 23, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_site", 
            "name": "Can change site", 
            "content_type": 8
        }
    }, 
    {
        "pk": 24, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_site", 
            "name": "Can delete site", 
            "content_type": 8
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "add_migrationhistory", 
            "name": "Can add migration history", 
            "content_type": 1
        }
    }, 
    {
        "pk": 2, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "change_migrationhistory", 
            "name": "Can change migration history", 
            "content_type": 1
        }
    }, 
    {
        "pk": 3, 
        "model": "auth.permission", 
        "fields": {
            "codename": "delete_migrationhistory", 
            "name": "Can delete migration history", 
            "content_type": 1
        }
    }, 
    {
        "pk": 1, 
        "model": "auth.user", 
        "fields": {
            "username": "johan", 
            "first_name": "", 
            "last_name": "", 
            "is_active": true, 
            "is_superuser": true, 
            "is_staff": true, 
            "last_login": "2011-05-20 02:14:41", 
            "groups": [], 
            "user_permissions": [], 
            "password": "sha1$22c26$ec5b0817c50acdaa58187982264cb9f538c5e389", 
            "email": "test@test.dk", 
            "date_joined": "2011-05-20 01:42:53"
        }
    }
]